彌敦道重慶大廈附近向尖東條路被黑警禁入

成堆狗阻住人參加遊行
二三千人一齊屌緊狗
另有一半人搵緊路兜過
岩岩好似放左TG